# de-landingpage

Front-end от лендинга
------------

Что использовалось
------------

1. BEM
2. ES6
3. Gulp
4. Pug
5. SCSS

Что интересного
------------

1. На главной стр реализованна анимация блока "What we do to help" в зависимости от положения курсора меняется transform плашки.